[減肥]有冇本身係美極係成功減肥

我依家減緊肥，減咗十幾公斤，但係仲未成功

有冇本身講過肥嘅朋友，可以指點迷津

例如，餐單，運動方式等等

我要努力減肥，脫離美極之名

利申 我是藍絲

幾高幾重？

164.2
81kg

唔好鬧我死肥婆，我好努力減肥中

真係好撚肥，希望你加油，肥到影響健康仲衰過冇人要

175cm 高

最美極時期240磅

而家都有個小肚腩 減到依家158磅

不過我有做開運動，只不過控制唔到食慾，依家就對自己好嚴厲，食野超青淡

你點減嫁 教下我

加油吧死肥婆

以前65 68kg
依加53 54
利申 男

1. 準時作息 我由日夜顛倒工作，為咗減肥轉行做返正常作息時間工作
日日11點訓 7點起身
2. 每日都要食早餐，一般烚蛋加2條腸仔 加杯茶
3. 午飯晚飯 盡量小食澱粉質既野，肉同菜隨便食 但都要適可而止
4. 每日做適量帶氧運動，例如踩45-60分鐘單車，或者朝早起身跑步30分鐘之後
返屋企沖個涼先再返工,得閒游下水

呢幾年個人真係精神咗，病痛都少咗.

我減咗15kg
依家仲努力緊
想減多5-7kg
留名學嘢

一個月減左25磅

我係食野控制就1個月減左10公斤，但好驚反彈，所以好想跑步，但傷腳，所以我做冇氧運動

你係咪絲打？如果係交換tg？

你係用咩方法嫁

好快我就唔會係肥婆

你..好輕

記得唔好搭公共交通工具

全盛時期 240 now 120

食全素 戒肉戒蛋戒牛奶
基本上好快就會瘦
如果keep住食又唔洗驚反彈
瘦左之後會有skinny fat
做帶氧係唔會有幫助
或者唔好做多 20-30分鐘就ok
最好就係配合埋重訓

同路人
忍唔到口

好勁，絲打點減嫁，我一年肥左18磅都減唔到

無氧運動無用的
如果真係太重 跑步都唔適合 傷膝頭
可以考慮踩單車 但最少要踩45分鐘

唔絕食減就會反彈， 控制食量同卡路里吸收係唔會反彈

唔好意思 我係巴打

首先唔好太逼自己唔食野。
你將你平時食開嘅野通通食一半就停。
咁應該好快見效。

lm待減

飲食試下極少份量麵，飯，包
多菜多肉

Lm

嗰時冇特登改善飲食習慣，但keep住日日跑半個鐘步，好似跑左半年減左10kg
之後冇跑停滯左好多年體重都冇變，但之後想再瘦d，剩係靠食清淡d，減多5kg
跟住依家只不過間唔時覺得自己肥左，先跑一兩日步，或者得閒一兩餐食烚菜同雞柳。
youtube好多外國人拍自己fitness餐單都好味又健康 可以睇下

反而想請教下點樣增肥
長期keep住百一磅到
已經成日食薯片飲啤酒
一磅都冇增過

利申男

175 86kg 留名

日日食m記kfc

呢個速度如果唔反彈
過多兩個月你就巢晒皮，減得太快

食野最主要係控制份量 少食多餐 半年包你變拳手身型

買部幾百蚊單車機
重嘅人踩車無咁易傷
但要踩到個心跳100以上先ok

游水啦，有氧運動會瘦得快啲

想飽肚但又唔肥 咪係咁食菜

要食有營養既野，有無飲奶？

我收工有時間就會行10公里度

點減嫁？

淨係食菜？

我忍到，以家好大決心

我諗我要去做gym

好的，大家等睇我減肥後嘅相

有丫，我成日食

做陸戰隊式高強度體能訓練 不過岩岩做頭一個月辛苦到想死想自殺

咁都要做運動先得咖
唔係隨便做幾下叫做左果隻
識好多女仔隨便做幾下同人講做左運動
唔怪得咁耐都未瘦到

點可能由肥無啦啦減到
無可能!

170cm
最重62kg
而家減到56kg
仲想繼續減

健身減肥增肌
差唔多做左8個月
體重88-》79
體脂26-》17%

183巴打，對飲食都有少少心得，可以交流下

唔好食腸仔，加工食品無益

一年重左5kg想學減肥

搵食行遠啲啦

多菜少肉 食清淡 每餐七成飽
每日做運動 一齊努力

利申:兩星期減左8磅

我都減緊 但有時仲會偷偷吃餅乾 零食真係好難戒

不如樓豬教我增肥啦
177cm 49kg
食極都唔肥 好撚慘
利申：巴

屌你老母你非洲人？

巴打加油, 一齊努力減

識人餐餐食勁肥, 食完譚仔再補個m記餐都唔肥

見到前面d一個月減10kg同食素減呀節食減呀
呢d真係得啖笑

肥呀 不過肥係條血管到 就快爆添
唔做運動 想食就肥？

死肥婆唔下決心戒口

唔洗惡言相向既
比d自信自己,唔係得外在先吸引到人

留名學野

食素有咩問題

其實係意志力,盡量將自己意志擺係一件事/人上
例如心儀既男女,嘗試投入一拎起一盒有糖既野就同佢距離遠左,白做一日運動
盡量靠呢個諗法控制食慾,當然基本既野食係需要既,

至於運動上,如果可以控制到食慾方面唔太吸收糖份,基本上晚晚出街行一個大圈加少量上落,其實唔需要話去跑同做D咩自己能力不及既野.

2-3個月己經有可見成效

169cm
74kg
如果齋控制食慾唔做運動減唔減到如果計行嘅話平時自己都行得多

我想架咩

呢個就係我 我仲要晚晚落街買一堆薯片朱古力做宵夜

真係好撚羨慕呢種人

減到,但唔係淨係食少d要控制食慾,係你食既野唔會有中式,唔會有汁,唔會有白飯,全部都係健康野keep住最少3個月每一餐都係咁

其實教你做啲野
有啲野叫極限運動
嗰啲野係燒脂燒得快過做gym但係唔建議長做
你跟嗰啲操返一頭半個月
食野方面
唔好食殿粉質
肉同菜少油甚至用水洽
有時加啲辣椒煮

利申
最肥31腰
而家27腰

有啲野叫增重奶粉
食飽飯飲多杯奶會幾好

咩極限運動，講解下

食無營養既野係無用
係就食多d多蛋白質 多碳水化合物既野
少食多餐 唔好擺哂係同一餐到食
要食早餐

利申 180
55kg增到60
仲努力緊 食極唔肥撚好慘

一睇就知行外人
你估我瘦左咁耐冇考慮過增重奶粉？
事實上呢樣嘢係0作用

呢個係宵夜啫 我碳水化合物食好多架 餐餐兩碗飯

減肥一定要慢慢減

一星期一至兩磅係極限 再多你減完就會後悔

同埋記得 最緊要既唔係個重量 係你既外型
有時減左好耐點解仲係咁重 可能係肌肉多左 好事黎
唔好因爲冇輕到放棄

做多d重量訓練 你哩個例子我覺得請教教會好d

早餐飲smoothie

公平咩

屌你啦 家家有本難念的經
你地想瘦 我唔想肥咩？
肥都好啲 肯做運動肯捱 就肯定減到啦
（唔好話你做完都減唔到 咁係因為你做5分鐘抖5分鐘）
你老味我吸收不良 成撚日比人笑排骨仔
究竟邊個慘點

我有嫁，行十幾公里，但係時候要虐待自己，做gym

你有冇話幾點後唔食野？

飲食控制？

唔好戒口得咁青，但零食睇住納質？其實我都唔係太清楚

加油，絲打

我都想食都唔肥

我係絲

點解，你覺得keep唔到？

我嘅目標

樓豬去打拳啦 識人成功減肥 雖然減完都係柒下柒下

我都覺減得太快

唔好急 每日做下重訓 踩下太空機
恆心真係最重要
我之前會每日望住塊鏡 問下自己個身型到底做乜撚野
就會每日都好有動力做gym

食幾多餐啊
蛋白質呢
飲水呢

睇翻前面留言啦你老味 日撚日都食啦已經

記得做左重訓先做帶氧
同埋唔好傻閪咁 人話踩單車45分鐘 你就真係踩45分鐘
做完重訓 用15至30分鐘用hiit方式做帶氧就夠
hiit唔一定係你youtube睇 跳跳下個啲先係
你跑步機or單車機都做到 例：1比1方式快跑30秒（心率60%) 慢跑30秒（回氣）
如果樓主真係平時唔點做運動 可以由1比3 開始做
啫係快30 慢90咁
全個過程要keep到心率係60%
效用大過你on99係單車機fing左45分鐘當做左運動減左肥

可能有人會話45分鐘 keep到60%咪燒得仲勁 可以咁講
但樓主少運動 肌肉唔適應 加埋要做重訓 隨時會搞到燃燒肌蛋白甚至肌溶解

無,我食好多野好多餐,食得好飽

咁咪繼續食，你唔夠努力就收皮
一日５餐唔得咪１０餐
你想增重就要試
Ｅ家就好似ＩＱ得８０既人溫多人一日書就話讀唔掂咁
咁你天資差咪努力Ｄ，你食撚到嘔都要食，咪賴

其實真係，呢類減肥方法唔 organic
因為你係控制住你既食慾你會好辛苦，亦都唔會 keep到好耐，lets say半年我比你效果好好，都會 keep唔住個 diet
我自己玩緊 keto diet自己 search下
一開始你唔會信因為完全癲復左你對減肥既理解
因為佢主張你多油多鹽，但low crabs差唔多係無 crabs
我自己係日日食肉 eg 牛扒，雞扒，配大量菜，但少少飯都唔會食
但一開始好難接受自己狂食油既，可以試下多蛋白質先，但原則係 zero crabs
我原本都唔信但我岩岩開始一星期 drop左3kg(呢個唔重要因為減肥一開始係任何方法都易) , 之後依家平均每一星期都減到2.5磅
from 88.7kg to 82kg男
可以試下

嘩屌 已經唔係死肥婆
砍掉重練吧啦

屌你老母啦唔做運動

跟手答埋上面巴打食唔肥
每日食5餐先 有操個日
3餐正餐 早午晚 份量由早餐最多去到晚餐最少
早餐我就會選擇高蛋白質3隻蛋 走兩隻黃 carbo一碗通粉
午餐就揀有雞肉既茶記碟頭飯 正常size
晚飯要纖維同蛋白 一碗西蘭花 同三隻蛋
餐與餐中間就食半支能量條

rest day 朝早麥皮 兩隻蛋
午餐照舊
晚餐一碗西蘭花 一隻蛋
餐與餐就少少堅果

純經驗分享 60kg~89kg 12%體脂

咁大反應做咩, 所以未話唔公平囉

絲

個位巴打日日M記就當增肥

唔係肥仔奶
有啲營養奶粉係可以增重而唔傷
佢係叫你食飽左飲多杯

下面講嗰啲叫hiit嘅物體

算９數啦，有心增既做下網上大把資料，無心既你打埋篇論文比佢佢都話唔得

食飯要倒三角，早餐要最飽，午餐全餐一個碗要裝得曬，晚餐要更少，食生果最好，戒油鹽糖。
早餐有澱粉質，午餐少量，晚餐要冇澱粉質。戒零食，走油。唔係沙律就冇餡包。
先做重訓再做30分鐘帶氧，一星期最少四日，保持早睡早起，飲食定時。
肯堅持就乜都得，我見好多人，由其女人，又話難話曬話出汗話驚有肌肉，出去就食食食，屋企又食食食。我有女性朋友堅持，而家有自信好多。其實當你花時間撐住，三兩年習慣左模式，成功修身後，放心應酬都唔怕反彈。
Btw on9嘅先會話淨戒食減肥，仲鳩up話唔會反彈

運動最實際 食咩都唔怕

其實操肌增重快過食肥

出街食飯 飲野剩係飲熱檸水唔加糖/凍檸水走甜
隔日做運動 每次做1個鐘
做前食野 或者做完後食野都冇所謂
隨心就得

hiit係高強度間歇訓練喎 無啦啦咩極限運動
極限運動唔係攀山個啲咩

其實冇意思 運動做唔足 唔夠受體 對於消瘦型體質既人黎講係冇分別 仲要加重腸胃負擔

唔識稱呼
我記錯野

肉既話要食幾多??

"稱呼"係用係人上面

每磅肌肉 1克蛋白質 個個唔同

我心諗減肥竟然要玩極限運動仲要玩一頭半個月
做gym本身首要既目的就唔係燒脂 你搵hiit黎比 當然你都可以話build muscle去burn fat既
仲要教人cut carbo
不過其他都錯唔哂既